荔景站要人！荔景站！荔景站！！！

唔夠人呀！！！！！

推

邊條線呀 利申係到

東涌線 ！人手其實唔夠 ！手足 頂住
東涌其實都好多人要搭出市區
塞爆佢